tg吹水谷 快啲一齊嚟鳩噏

無定向喪心病狂吹水谷登陸了

常上水 多鳩噏
唔怕你膠 只怕你唔出聲
熟落咗都會搞吓谷聚
大家可以活躍參與

希望大家可以開開心心鳩噏吓

Can't John